[求救] 英文系畢業有咩出路

唔想畢業即失業
諗過去考海關或者入境處，但係體能操練需時，趕唔切
英文系已經畢業嘅各位做緊咩 有咩建議

邊間

教院 唔想教書

食洋腸

ptgf

Teaching, my friend
I used to despise people who take up teaching as their career
but now I'm one of them

英文勁好易揾工姐

IED

識好多都做航空業, 飛天落地都有
我諗10個有9個都唔係做返同英文有關嘅野

教書咁好搵又有靚女miss媾都唔制

ied唔等於差 唔好妄自菲薄先
ied有好多都可以勁過3大，你英文好，咪試下考下政府工。
你話紀律部隊要體能既，講真，體能要一時間好起黎容易過語文要一時間好起黎啦

香港紀律部隊考既體能得啖笑！就算你係道友肯操三個月都過到！

讀LLB

ied勁過3大

英文勁就去考EO la

掃街

PtG

依個真，識勁多人放棄三大入IED

點解唔想教書？考左基準未？做補習囉

笑死
ied>>>>3大

做補習天皇咪好揾囉
反正香港學生英文水平又唔高
hea教都夠做啦

3大個個天才?

咪係

肯定多過ied

樓主搞成點